阿仙奴今晚贏埋西咸就可以踢返萬年落6弟

阿仙6好耐冇贏過聯賽比賽

今晚出門將美斯

西咸6場不勝

原來之前咁多場不勝
係為左留力呢場
雲爺爺

阿狗6場都係贏得一場